（打機）headset 買G933 or G900 掂唔掂？

$～1500左右

LOL 睇戲

如果唔ok 仲有冇推薦？

買個靚headset同普通headset係咪真係咁大分別 尤其lol唔係話啲音效好正好近

有咩心水？
見有巴打介紹game zero 但我覺得佢外型太柒

好似送watch dog

唔明

shp9500+boompro

好似幾正

買logitech正on9仔
睇下hd 同 G4me啦

Btw Sennheiser

我用緊HD598 木色 係好撚正

開放式： Sennheiser HD 598 Special Edition Over-Ear Headphones - Black

封閉式： Sennheiser HD 598 Cs Closed Back Headphone

老老柒柒
LOL 唔需要用到咁靚
你又唔係需要好似玩Battlefield 咁聽定位

HD800s

佢有1500蚊 我又諗唔到更好

滑鼠用緊g900
唔錯

Logitech 耳機我再考慮下先

Sennheiser game zero 外型 真係唔討好

我好多時都有睇電影 都想音質好d

我有 G100s G400s G500s G402
冇錯係好似Nokia咁實淨 但係真係唔好用
幾年前買左隻G430 戴5分鐘就頭痛
之後買左Hyperx Cloud 幾舒服打機算係咁
15年出國上機前戇戇鳩鳩咁走去買左隻
Steelseries Siberia Prism 垃圾不解釋 不過今次耳痛同壞sound card 之後死返香港即刻上amazon買左隻HD598愈聽愈靚聲 戴起身又舒服 真係享受 音場 定位樣樣都好perfect 一直用到依家

買Gear真係唔好買有software真心戇鳩
My Advice:
Zowie for mouse AND Monitor
Filco/Topre for Keyboard
Xtrfy for mousepad 可以響 amazon.de/co.uk買
Sennheiser for headphone

戴耳機都係求音質同舒適啫 G4me zero係唔差嘅
我個人就prefer開放式耳機

多謝巴打你打咁多字

我宜家都用緊SS H800
唔太喜歡

開放式耳機 係指咩？

第一次聽
求賜智識

Logitech 得好少野買得過 造功好但shape太撚鳩
G403 best mouse overall
Gpro best small mouse
G430 幾抵玩
要靚headset sennheiser / hyper x 啦

同埋g900唔係mouse咩?

Agger
但mouse pad
Zowie gsr / steelseries qck heavy 好d
利申 zowie gsr

我用緊G933
聲ok 但夾得耐會有d 痛
你唔想一抽二抽咁多線或者同ps4共用就要考慮下

咁我應該會買SS G4me zero
唔該晒咁多位

Zowie 新版聽講太滑 冇用過 QCK係唔錯的

Xtrfy Mousepad:

G4me zero=封閉式耳機 隔音

開放式耳機=冇隔音 音場好同埋舒服

原來係咁
但d人話戴上去都舒服嫁啵

開放式 SS有冇介紹

SS=Steelseries?
Steelseries headphones=Shit

封閉同入耳對耳仔唔好 不過你屋企嘈嘅話當然買Close back啦

SS 自問 x也不屌

Ok 買 game one

PC 373D 有7.1 仲平1蚊 2隻差唔多 多個7.1 function
自己諗啦 最平應該都係amazon

真係好撚抵

我唔識搞阿媽信

申請ac 信用卡 地址 等幾日 唔係好難姐

你真係搞唔掂我一步一步教你啦

唔好嬲 幫你吹 熄熄個火

表情錯亂 你點解覺得得我嬲緊嘅

我都係交下戲

上星期入手
amazon連運費1400蚊搞掂
我用buyandship轉運

等巴打包膠

點解要用buyandship? 明明可以直寄架 8.99 usd standard shipping 轉返hkd總共1388hkd

可能官方無貨
第三者唔送香港要搵代運

原來如此 但如果有問題要換咪會好煩

有隻pc 360
用左4年枝mic打柴甩左 索性剪左佢
100蚊轉讓 有冇人想要

嘩屌 百手閪